唔知天水圍加度素近排點呢？

好掛住佢